有冇人溫書or 番工做做下野會訓著？？

細個溫書就訓著

大個番工望住個mon 又訓著。。。用電腦同人msg 緊都會突然訓著，醒番成個mon 都係同一個速成碼

吃飽飽會，成個人好似昏迷咁